一個web版lihkg既功能建議

其實可唔可以做一個功能，就係Ctrl v一張圖同時upload? 即係好似Facebook messenger咁，因為有時upload張圖之前要save低張圖先，如果慳返依一步就更好了